狗黨員人的事情，能算強姦麼 .？只能算是勞資糾紛吧 - 中共紅二代涉持槍強姦下屬 警方不調查

父親是河南一家大型央企的負責人，她中學後赴美留學，歸國後經引薦進入一家名為「美好世界航空集團」的公司，未想卻遭遇一場惡夢。

據自由亞洲電台報導，北京發生一起強姦疑案，涉案者據報是一位中共元老的親屬，受害的90後女孩W小姐自稱受到身為太子黨的老闆污辱，報警求助卻不受理，知情人士也被迫滅聲。

現年28歲己離開中國的W小姐接受自由亞洲電台訪問時說，她父親是河南一家大型央企的負責人，中學階段在重點中學，後赴美留學，2017年學成歸國。

回國後，她獲得兩位企業老闆引薦，進入一家名為「美好世界航空集團」的公司從事影視和廣告策劃的工作，該公司老闆趙磊，據稱是中共元老謝覺哉的外甥。

據她稱，去年8月底的一天，老闆趙磊故意將她一個人留在辦公室，並持槍威脅強姦了她，直到一個月後，她發現自己懷孕，但又不敢告訴家人。後在朋友的鼓勵下，於去年10月16日到北京市朝陽區東壩派出所報案。但接下來的事情則遠遠超出了她的意料。

詳情請看：

北京發生一起強姦疑案

鄰國同台灣成日用「一起」，乜嘢量詞嚟架？講到好似一班人一起去強姦咁

Fucking police dogs